[突發] 21:50 尖東30個白衫渣開山刀

我個fd經過所見
佢嚇到瀨屎，係影到咁多姐
唔知做乜事
各位小心

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

拍戲

報警

？

尖東酒店又跌價喇

真？拍咩戲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

升旗果陣好似會唱國旗歌

幫Popo慶賀？

CLS

大家睇定D，有人話拍戲，見到楊明

刀？

由投靠政府 唱國歌戴國旗個刻開始所有香港黑社會都係契弟

又刀手？？？

有理無理走先啦

楊明咪就係藍絲

到底拍戲定真刀手, 有無人可FC

流浮山刀手終於到

相中人咪警察

咁敏感既時候拍戲?

屌，（如果係真，）特登要演員著白衫
搵呢啲嘢玩

點解見唔到cam,燈同埋track嘅
無理由喎

照報驚 屌你老母 我宜家驚呀

睇寶寶tg 楊明條仆街拍戲

美麗華酒店100蚊晚不是夢

亂入大嗌屌楊明

推

報警=幫佢call uber

拍戲， 我喺現場影到

話之你拍戲 報左警先算

借拍戲之名

dllm拍到咁既閪樣
嚇撚死人

楊明帶白衫出黎斬人?

照報警

警黑合作
我依架見到乜都好撚驚

屌你老母但我啱啱聽到慘叫聲嘅

自編自導自演？

流浮山刀手

你係附近？安全情況下望多兩眼？

屌咁樣炒車法

話有黑衣人聚集 即到

睇留言啦 唔好推啦

走左啦 但啱啱個下真係嚇親

依家都未係好肯定

扮拍戲

唔係話拍戲咩？

問題係佢地斬啲咩？
佢地點分邊個係手足？
黎多次721？

係有人話拍戲，但始終未係好firm

張相邊有人渣開山刀，唔好嚇人啦

想禁正皮禁錯咗

咪撚再推呀 不推文reply呀
行動po比呢d搞沉哂

呢啲咁嘅時候著白衫攞刀拍戲?

有黑衣白衣人
聚集打鬥
浪費狗力都好架

屌

要斬人都唔會係尖東斬喇

屌嚇死人咩 道具刀？

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

唔通斬the one結婚popo
真係恭喜曬(恭喜埋去飲嘅親戚朋友
啱晒時間散場

假拍戲, 真劈友

小心

10.1舉 民國旗>>美國旗
舉民國旗可以挑戰中共法統
舉美國旗做唔到

斬popo ……………

屌笑撚死

會唔會好似舉美國旗咁有舉青天白日旗既行動隊

白衫係咪已經公認係黑社會先著
連電視都咁拍

影相俾外國傳媒 特別係美國
最怕你唔出o黎呀 出多d啦

Tvb 員工會知係咪拍戲

同埋有cam man 架麻

921 前奏

又係膠post

係楊明就行過去屌鳩佢啦

向佢地扔野就四散啦

飛刀插死佢地

請block樓主

拍戲 唔好推

傳說中流浮山刀手？

可能幫政府拍廣告 抹黑示威者

流浮山刀手終於落到黎

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

原來入咗cctvb

車已炒

楊明

黑幫砌友？

仲有170個行錯路？

可能真刀手黎

大叫光復香港 睇班白衫人咩反應

又炒

笑左亂入屌9楊明啦

200 個終於黎咗30 個先頭部隊

sad but true

Push

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

原來拍戲

但尖沙咀嗰頭本身都雜雜地
嗰班應該同何妖冇關係？

不過都小心為上

有冇人報咗警叫防暴去睇下？

尖沙咀都敢搞
班藍絲真係無腦

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

楊明會唔會係其中一個刀手